呢排支共港共想撥火了，大家做好心理準備未

而且已經撕破臉，出手可能更黑暗，更唔顧國際形象

大家抖夠啦

幾時有抖過

要預出嚟 下次會大單野 ...

下次一定唔同以前既玩法

同意

呢排支那好似唔理面子咁做左好多柒野

團結就是力量，不分化，不割蓆

唔止香港，而家中共係全球撥火